一個女人變左 係點都留唔住

反而男人係有機會回心轉意

都係留番剩低果少少尊嚴比自己算

男人會咩
走左都係唔會番黎

我就覺得相反嘅

男人咁要面子點會食回頭草

使乜分男女，個個人都唔同，男女都差唔多